就完想要10GB以上 全速既plan

收得好plz

Tg左

3hk無限$146?

Need too

Any good offer

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie